Dyson v10 高質review

好想買 v10 absolute 英國官網 price match, 449英鎊，好似好抵

Dyson野唔使review,買你就一定會買，唔買果班永遠都話貴唔值

就算佢賣＄100 ，都係垃圾

用緊V8諗緊上唔上V10 大家覺得有冇需要

條片13:15可以將個透明外殼拆出來清洗，v8得唔得

我都用緊不過就冇諗住upgrade都夠用 不過d頭好似係一樣的 如果upgrade 買最平果隻應該ok

可以拆出黎呀 但V10馬力好似大好多

V10粒電可以用十幾年唔壞，唔知㨂v8定v10好

無所謂，可以唔買佢的

如果係諗V8定V10就直接買V10唔洗煩啦 一步到位，係用緊V8先要煩換唔換

狗也不屌

V8 唔洗換啦，用壞再換，除非你真係好多野要大大力咁吸

新果部風扇DP04 O唔OK

有就算啦。

你地有冇大拆部機黎清潔？一路拆 d parts 一路睇部機既設計都幾享受。

會唔會噴塵先

我搬屋鑽牆𠴱陣試過拎部 v8 幫手隊向鑽窿位度吸石屎灰，冇幾耐發覺一吸塵時摩打排氣口係咁吹 d 灰出黎，拆開所有 parts 發覺 d 灰已經入哂去摩打同尾部電路板位，𠴱次要搵另一部吸塵機去吸 v8 入面 d 灰，以後鑽牆真係唔敢再用 v8 黎吸。

咁大獲 我黎緊真係諗住鑽牆用v8黎吸塵

我都唔明以前都係咁樣吸但今次吸完後 d 灰完全入哂成部機，部機一著後面排風位勁飛 d 灰出黎，好彩整得返。

同埋唔好懶每次吸完都要順手清走 d 垃圾灰塵，一積得耐就好易有異味。

我部v8之前又係吸石屎灰又冇野

囉3k上由v8上v10,日常家用其實幾無謂

你係唔係返倒轉左部機黎吸

有冇人知邊到有得買延長軟管

如果有配廠既更好